睇見d人ig po 渣馬 有小小感慨

港女又多咗個打卡地點

港女邊度都可以打卡

10k就算鳩數啦